求救 買衫比男朋友

佢183但好瘦好瘦 對腳好幼個啲
諗住買件H&M MA1比佢
應該買S定M
上次同佢一齊有試S同M
但問返佢自己都唔知S定M岩身啲

如果兩件個膊同袖長都啱的話
S碼短身再搭長黑褲好顯腳長

S 唔岩拎去換
咁都要問

買S合身，衫袖一定唔夠長
利申 183 58kg

件衫依家減價冇得換呀屌

買大好過買細 大件少少都會著下 緊身就不了

屌你買俾人就咪咁cheap啦

唔好買野比我啦

買件alpha Industries 咪算